天琦 我地錯啦「香港獨立 民主自決」真係香港唯一出路

你地班mon po狗仲內戰唔倒戈 到2047年只會比老解取替到時你地同我地一樣 都只可以用華為同小米 因為知道太多中共秘密而被監控 再被秋算仲有撚iphone比你勾結外國勢力？你地亦都會比歷史遺忘 成為林鄭嘅棋子同condom

推

只有獨立先係出路

或者天滅中共

一早接受左要獨立
只係唔知要點做

邊個負評呢個po 就係黑警同0.5！

希望有生之年可以親眼見證香港獨立

獨立唔係靠幾枝火魔就成功
香港最大黑社會組織唔肯合作真係難搞
而且香港地理優勢係0 老解入香港真係好快
我地冇軍隊冇武器冇地理優勢 就只係得外國勢力

希望有生之年可以親眼見證中共倒台 林奠陪葬

非常同意

驅逐共產黨 還我真香港

問題係外國勢力講到尾都只係會睇利益
港獨對班外國勢力真係有利咩？
只係怕最後比佢地當成condom

你大鳩阿DIR？唔好危言聳聽、妖言惑眾好唔好？我淨係知毒派由始至終都係過街老鼠。

呢個係五大訴求之後嘅主線 而家靜靜地先

係侵侵同English都係好識挽政治嘅人 個個都利益行頭 一個係揸住香港做貿易戰籌碼 一個就挽選票希望天琦出到黎可以比d方向我地啦

你連脫離父母過獨立生活都未得啦！你一個人住定係同父母住？

我樂觀之中嘅悲觀咁睇 五大訴求搞掂係就支爆嘅事 獨立係再之後嘅事 到時呢啲難題就唔存在啦

已經自己將自己當作condom，叫旁人點唔將你作condom！

手足無飯開，你哋餓死都未支爆啦！

天琦出到嚟，我都會還返一票比佢嘅，比個機會佢表演吓。

你係咪陳雲啲信徒要永續基本法？

香港統一中國

假設成功 最後台灣都係會打殘香港同新疆 國民黨管治香港

等睇cc台入黎屈毛 咩凌晨開post知咩料啦

先天滅中共再香港獨立
因為就算中共滅左另一個政黨上場都會搞鳩香港
依個係支那人天性，所以要滅左中共喺支那最隆的時候獨立

所以第一目標應該係要令支那窮到仆街好似晚清但我地有錢，咁先有人幫我地

下次都係瞓醒先開

你戇鳩

香港統一中國仲痴線過中華民國接管中國 就算有美國全力支持都做唔到啦

各位手足留命2047呀記得！
要知道喺香港嘅支那狗同港豬會越來越多

依家30-40歲嘅手足 記得草多d錢 2047就係你地守護孩子做保母車買物資！
依家讀緊書嘅咁多位 記得留命！

Nothing is impossible. History tells us that we can do anything we want. US president 金奶滴 had been killed.

咁點解又會咁多人玩送頭？

冇支爆咁你個香港統一中國點嚟 美國突然進攻中國定成功天滅中共？

鳩UP咋，你當真吖？

焦土攬炒都係個出路

喂大佬貼地啲諗下點玩爆中共仲好啦 邊有人好似你咁跳五大訴求跳獨立然後話要統一中國㗎

依家所有起緊嘅基建 全部都係為中共「接管」「監察」之用

就算有雙普選都未見得香港有真正民主
要有民主自由就要擺脫中共

統黎把撚咩，咪由得班生番係地獄鬼國自生自滅囉

隔離po有個同你差唔多觀點 我以為而家多咗咁多痴線佬

你唔接地氣定我唔貼地？

返火星啦，地球好危險架！

係 港豬澳直隊機場 高鐵直入市區 菠蘿山石崗佐敦金鐘放軍營 睇地理位置已經知咩事

就算佢俾你自己揀特首
都總係靠中共委任
更何況中共點會無痛腳係佢手就俾你管香港
香港係搖錢樹 金雞蛋 中共一定唔會放棄

曱甴平出口術要令澳門成為第2個香港

好似係第三次

係得啊 上海咁巴閉已經超越左香港
澳門憑咩

可能真係做緊野 港豬澳係例子 澳門遲d巴士同條輕軌直隊橫琴 借珠海捧澳門打香港 今個星期隻曱甴仲要親自去澳門

錯啦，
五大訴求可以係向港共政府提出，
亦都可以係向獨立後既新政府提出。

又話三罷又話草錢，依家點吖，我失業左啦